辨認鬼既方法係無撚用嫁

你今次發現佢地d特徵，佢地再轉認人方法我地點防呀？

強烈建議暫緩勇武抗爭！！

推

721

儘量聚一大班人，班鬼淨係喺義士落單先捉

見到有人話見有耳機就擒左先就知開始有人帶風向了

d鬼唔帶耳機點聽指令去拉人呀

唔好中佢地計令手足之間既信任破產

暫援先

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

721 811

仲憑特徵認，人地改一改又可以做鬼

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

有耳機 下次都可以包埋對耳

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

一堆人出一係唔好出 就咁簡單

狗mon post

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

因為成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

地址都有埋,有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

唔好亂捉鬼 勿忘14年教訓

要輿論壓力到佢地無得再用呢招

必及家人

轉去老豆搵仔，仔搵老豆算啦

屌你老母，想帶風向
一定出，一定唔帶耳機

d警察出黎都唔耳機咁點呀？點認呀你，我唔係想分化，一係你講點知佢係咪手足

係咁自推，想帶風向
屌你老母

自推就帶風向係咩邏輯呀？

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然再換個警察扮多次給你看

Headsfree 都唔係辦法，
大不了佢地下次唔戴，
睇唔到有乜必需，
熒光棒都係，
下次用手帶，腳帶
無辦法估計，
暫時我會覺得組隊打怪係唯一方法，
同時見到鬼捉人一定要幫手

從所有警察宿舍入手

諗好點應對先再組織運動

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

人彘、骨醉，同我出嚟，整死呢斑臭閪

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

你都好大嫌疑

無意思，唔好嘥時間捉鬼
我地嘅選擇得番經濟戰，癱瘓機場

811核彈：
黑警地鐵站內射tg
黑警扮示威者煽動
黑警射爆記者眼
黑警冇起訴721白衣暴徒

耳機係一定走唔甩

我地唔係要捉鬼，係要真遊擊

鬼係無樣睇，唯一對策就係真遊擊戰，做完野見有狗出嚟即走，等都唔好等

屌你地成日捉鬼，我想叫大家轉戰線做文宣又好和理非又好機場集會又好，宜家唔係出去勇武既時候呀

只同熟人組隊，點睇？
單拖嘅話出去咁多次總會有熟悉面孔掛？

吊警賊個柒頭都分唔到 今次低輸

同意，起碼知係熟人，做下快閃應該無問題

心水清！
我地去商場坐！睇下佢地室內點搞事！

811

應該會每次都轉特徵
但個人覺得為左內鬼之間可以互相辨認，身上好大機會配有共同特徵，而且應該會選擇真正手足身上比較少見到既野

耳機唔會轉掛